原來題目可以咁撚長，我真係今日先知！真係好撚勁啊！！！痴撚線架！！！呀！！。。。。。。。。。。。。

？

block

ok thx